「討論」如果出咗老解的話

如果出咗老解，唔洗問 一定係中共輸
個個都知老解背後係中共，各國矛頭就會指向中共
呢個結局個個都估到，中共會唔會咁蠢？

如果到時候，老解好似元朗咁，着哂白衫，到時唔單止元朗，會有哂部署咁一個一個地方打，咁到時入邊個數？

冇證據指明中共，又可以震壓示威者，我哋可以點做？